一年去4次日本算唔算多?

唔會去到悶咩？我有一年去咗三次，雖然係好愛日本，但係都好想去下其他國家。

要睇你同咩人比
當翻鄉下嘅 一年七、八次起跳

利申 上年十次 唔翻會抑鬱

你有錢有假去嘅去幾多次都關人撚事啦

一年4次？
一個月都兩次啦

去太密成日俾日本海關開喼check

去入貨的話一個月去一次都唔出奇

唔怕，就嚟比人封關無得去。
好快一年都冇一次！

有咩問題?你話你返大陸就屌7你姐

其實你係咪係到曬緊命

利申 上年都係去左4次日本

唔會
當你知越來越多支那人去
又有可能世界末日
去盡d 係應份

去入貨 兩星期一次 你唔多

入乜貨
你開網店?

一年去一次

開網店既人係會成日去入貨
好似化妝品 護膚品 日本嘢有保證

這幾年都每年去4-5次
叫多咩

每次去幾耐先?

有集運倉係個邊 去到就黎想買層樓住下

留名睇空姐空少鬥多

一個月去4次武漢

我一日去一次

2019年3次咋（正確啲講應該係2.5次，年尾嗰次跨埋年）

agger

未去過